急！7.14聽日：傳媒遊行 以沉默表達我們的憤怒 再推！

本人認為
我地應該一齊參與 以表示支持傳媒
但應該保持距離 唔好騷擾到佢地既「沉默方式」

傳媒遊行與沙田無衝突 時間唔同！

與傳媒保持距離 一齊遊行

我地唔係傳媒 唔應該參與

7.14 ［傳媒遊行］以沉默表達我們的憤怒

上個post

推

黃背心 辛苦了

好似d人唔多想去

話明傳媒工作者遊行
你都唔係記者

去呀，遊行

推，一沙田、一金鐘。